剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(124)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-123文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

拍咗拖6年
分手一個月多啲，已經可以開始控制到自己唔會喺街度喊
但係當自己一個嘅時候，都會掛住ex
好想同佢復合，但又要控制住自己唔好搵佢
一直呃住自己，只要變得更好更成熟，就會有日同佢重逢，再次吸引到佢，同佢重新開始
唔俾個希望自己，都唔知可以/應該為咩而努力

推

其實愛情既野係咪唔應該執著

分開幾日，原來真係可以話唔愛就唔愛

分左兩星期
Keep住搵佢煩到佢
依家比佢block哂

上個月 比女朋友講分手
原因主要係我性格上既問題
佢岩岩講完分手果個星期真係勁大壓力
日日喊 又冇胃口食野 日日係度求佢
佢曾經講過話 佢想我過左一段時間之後再追返佢
我亦希望可以係呢段時間入面盡能力改左以前唔好既性格

睇你執著d 咩
係咪同個人的底線有關

話說 你ex d 咁ga 女 要唔要都擺啦
有咩好嬲 佢以為做咩都唔關你事

時間係會幫到你
不過你自己都有努力嫁
得閒就好好對自己 獎勵自己

唔愛唔會係一時之間
可能佢已經一直變淡緊 只係你感覺唔到

太chur會令到對方好辛苦

好好冷靜下自己先
佢講得想你追返佢 你咪將d 心機放喺改善自己先

只係想仲有計傾
我都唔想chur
自己都心亂

有時自己都心灰
面對佢拉哂閘咁
我仲要執著d咩

係呀 我都係咁諗
但係有時唔知去做咩好
咁反省分手原因去改善係其一啦
之後應該再去改善d咩好呢
係咪改個造型 比人有新既感覺

分手半年有突 都仲係未放低之前果段感情
好辛苦 試過喊 亦都想過一死了之
之前唔係未試過拍拖 呢個亦都唔係拍得耐 都係兩年左右
但係佢真係我第一個會帶去見屋企人 同埋已經帶埋自己老母去埋佢屋企見曬雙方家長
結果最後話散就散咗
近排老豆老母成日話介紹女仔俾我識 我唔敢亦都唔想去認識
被一個徹徹底底相信嘅人拋棄以後真係好辛苦

真係冇得返轉頭咩

應該冇啦 分手以後喊過求過佢都係冇心軟到
雖然佢未去到block曬我 但係應該都好難翻轉頭了
同埋分手以後得知咗佢嘅一啲過去 個人覺得係冇辦法接受到嘅嘢
雖然感性上我係想翻轉頭
但係我嘅理性話俾我知 就算真係有咁嘅機會都唔可以要了
btw 分手前兩日我先係佢屋企訓完 第日仲要同埋佢老豆老母飲早茶 兩日後就被分手了

唉
日子點過

分左手仲執著係咪自私
唔係愛佢

好彩都叫做有工開 可以keep住翻工放工又一個禮拜咁
不過頭一兩個月情緒完完全全係崩潰到一個點 日頭公司做嘢完全冇心機 做做下會行出去後樓梯自己一個人細細聲咁喊
同埋夜晚翻到屋企 禮拜六日嘅話情緒就真係完全冇辦法控制到
我會一路係度諗究竟自己做到有幾錯 一路夜晚係度瘋狂失眠 就算訓著 發夢都係我喊住係度求佢
宜家過去半年有突了 情緒失控都開始少咗 不過失眠就keep住有 亦都唔敢搵翻對方
即使我知道就算同佢講翻一兩句說話我都可以心情平復翻唔少 都係唔敢搵
只能說我對呢一段感情太過認真同上心了

其實主要睇你拍拖幾耐 因咩分手 同埋執著啲咩
其實分手之後仍然會有執著係正常嘅

你地因咩事分開先…

其實 咁就已經係一個好好ga 機會俾你睇清楚佢個人
也提醒你 應該好好move on 喇

咁以前相處ga 期間 佢有冇講過有d 咩小動作小習慣係佢唔中意 想你去改嫁？

巴打有冇諗過睇醫生去搞搞個情緒同失眠問題 ？

對我太多失望

係有嫁 所以都係等緊個機會 希望可以展現比佢睇

有諗過睇 不過一路都有翻工
有時候翻工忙起上嚟根本都冇時間搞
不過嚟緊會轉工 睇下轉工期間呢段空白期會唔會去睇埋醫生 以前從來未試過睇呢一類型嘅醫生 唔知點搞要搵定資料先
不過有時候又會突然覺得自己好小事唔需要睇醫生 有時候又會情緒崩潰到控制唔到 自己成個人都好矛盾

呢樣真係大忌黎

呢樣野點好

block 左就由佢啦
係呢刻佢應該係好討厭你呢個行為 甚至係反感
你再chur 只會加重呢種感覺

所以 都係睇開d

對方話覺得嗌交好煩 鐘意自己一個生活
但一時做到好絕 一時又會比你攬下翹手
咁即係點

唉
點睇開
唔想人生有個重要既人從此消失

冇同佢一齊到，但佢表示我地呢段關係要中止...做翻普通朋友

因為我岩岩都經歷完
宜家隨緣

係有d事你改善過但佢都係覺得唔夠？
定係你由頭到尾都無改過？

改唔哂
一半一半咁

改變要為自己 為左有個更好的自己
無人寫包單你之後一定追得返佢
要俾定個心理準備俾自己
唔好俾自己有過多ga期望

雖然事實係咁
但成日都想迫自己唔去諗呢個結果

唸起另一半話睇中左個蛋糕麵包，仲話等埋我先去買

精神健康都好緊要嫁巴打
拿 睇你係想要用藥物定係心理輔導去咗搞
藥物治療主要係幫你訓教 止夢 同令你個人血清素高d
心理治療就主要係俾你抒情情緒同學情緒管理
你可以2邊同時進行都可以

咁嗌交真係好攰
可能佢都未知自己想點

咁其實 姐係佢都接受唔到你改得一半啦…
咁其實有冇諗過你地夾唔到

當睇到對方日常生活時，可能換咗頭像、可能去咗邊到玩，大家會點樣平復自己內心嘅小劇場，唔好亂咁諗？

我都覺得嗌交煩 但又未去到要分手姐

係

如果有心同你發展
會不停試圖解除你個自我防衞機制

過多期望我怕你會令自己壓力好大

有好多時另一半講說話都係順口開河
就算再大ga 承諾 到唔愛個時都只係廢話

無斷聯？

完全平復唔到 直到真係斷聯左為止

心攰 就會唔想再煩唔想再行落去嫁喇

咁咪姐係其實佢唔係真係好中意你囉

唔想分手呀 約咗佢星期三食飯

難聽說話偏要講

咁你地係價值觀唔同所以嘈
定係為左d 無聊小事嘈先？

其實你心底知道答案

你收皮 撚係新人

unfollow 係需要好大勇氣
但到你真正想放低ga 時候 你就會有勇氣去禁個制

日後都唔知點面對佢好

從來都冇想像過自己有一日都會變成咁
不過都係多謝絲打你先 我亦都會慢慢去尋求一個辦法走出嚟
起碼讓自己習慣翻自己一個人先

十分小事
但男仔原來係次次都唔講 自己谷埋谷埋 之後就爆發

其實邊可能冇期望呀
實係想一齊返既
壓力都實有不過叫冇岩岩分手果陣咁大

分手第8日有冇人試過係俾人del哂所以聯絡方式下仲可以復合到

傻啦 個個人都唔會有預計到自己有咁ga 情況岀現
但lee d都係正常ga 情緒反應 唔係你問題
習慣自己一個人要時間 我都努力緊
可以多d 搵朋友
多d 上黎吹下水
搵下自己興趣
做d 以前想做但一直無做ga 事

嗯 我之前個個 谷左9年叫分手先一次過講岀黎
我個時都覺得自己好失敗 唔識做人女朋友
竟然咁多年黎都睇唔到佢邊d 野唔中意

我地會陪住你

好 多謝你
難為你自己本身都已經唔開心 都要安慰一個素未謀面嘅陌生人
大家都要齊齊努力 相信明天會更好

明白ga
有野多d同我地講
就算幫唔到你解決 都可以抒發下

對唔住 想問下 你係巴定絲

sf 到付幫到你

咁依家就unfollow la
等自己無得再stalk 佢

我果個谷咗6年

LM

係呀 就算嗌咗交 和好完 佢都真係無事 繼續打機
但忽然間就話受夠
我以為和好咗就無事 原來唔係

又或者可能全部都係借口
只係已經唔愛

尋日發夢夢見佢
成個夢大家都好開心 好似以前咁行街食飯
有講有笑
真係好想同佢一齊返

前任正垃圾 屌你老味
冷戰期就可以同第二條女有路
好後悔簡左你 冇撚哂青春

圍爐就係咁嫁啦
你幫下我我幫下你咁

但其實 佢唔肯講佢ga 諗法 我地又點知呢係咪 ？
咁其實責任唔係100%存在係我地身上面

其實佢做ga 野好易令人有錯覺
但絲打你明知佢對個個都係咁 點解仲要中個頭埋去…

咁起碼你地都擁有過開心美好ga 回憶呀

可能一早有路
只係借個籍口同你冷戰
有個原因同你分手

lee d男人真係唔要得

佢似乎唔係好識尊重你

我突然間諗起lee 個 post
邊種女仔會令到毒撚念念不忘

有仙氣

[member][/

我諗你應該好快放低ga

唔多中意人摸我個頭
整亂哂

我唔識牛仔嫁

男男影得好靚

仲要啱啱比我發現到佢同我一齊緊叫過雞一次
有証據睇到好崩潰4年半 心一早死左
不過而家叫下春 擔心自己健康

ok ga
你仲後生 又唔係去到談婚論嫁
何況其實你知道 佢都唔係咁適合你姐

魚魚好好笑
睇落都有d 似鬼片場景

絲打快d去做檢查

女仔青春好緊要嫁
及時放手係好事

何必鬥氣呢
活好自己就ok la

識返屋企咪算 講真有幾多男人未出過軌

我巴 講個事實你知姐 只差在有無比條女發現到

10個出軌 9個最後都會比人原諒 有乜好驚？自己諗

出過 拍過好多次 所以好清楚男人諗乜

有乜鳩好驚？

你唔願意都好 你一定會接受 睇個款你根本未離得開佢

on9？我講個現實出嚟比佢知 佢自己做決定又無慫恿佢

之前喺第二個post到睇到：
「認清現實，你就能活。」

好中，唔好諗住佢會返嚟。
人地唔會因為你死心塌地的哀求而回心轉意,就算你等佢一世，人地亦唔會感動。

"Whats happened has happened"
係錯嘅，點都係錯（墨菲定律）
就算俾你嚟多次，都係會分手

利申：四個月前分手

隨緣啦 要諗就諗啦
但唔好認定對方一定會番黎
會復合 定遇到下一任
其實都係睇緣分

Long d分手，算和平大家知冇可能行落去，只係我提出先，佢都理解。冇第三者etc，大家facetime喊完講句take care就各走各路
唔算好難頂，係會sad,但慣咗自己一個咁耐，之前拍緊同而家冇拍實際生活上分別唔大

好好分開好好道別其實都係好事

乖乖男好呀
打牌識係ok ga 唔好賭就ok
落bar 落club就不了

似乎你地個關係唔係好平衡

分咗手其實都兩年了
雖然一直都末放低佢 但今日突然掛住佢

其實復合lee d 野 真係有d難

d 咁ga人你都仲想同佢復合

hello

我見土瓜環個邊浸得好勁

好彩你後尾都識醒
有d 野 過左去心入邊都係會有條刺

啱啱分手 一齊咗三年啦
明明尋日仲好sweet 今日就話對我無曬感覺
啱啱黑雨仲一嘢fing開咗我
人原來真係可以話變就變

佢話冇啊屌
個下真係好崩潰

初戀就咁冇咗

各位中秋節快樂

中秋節快樂呀

中秋節快樂

Same，同前度拍拖兩年幾，前幾日佢生日之後，佢選擇離開。只因對我太失望，佢唔敢再冒險承受多次傷害。

你可以消沉，但唔可以公開放負。你可以Post你嘅生活如何精彩，但唔能夠浮誇做作。簡單講，就係你只需要俾佢睇到，你冇左佢，生活同樣度過。而佢唔係你世界嘅唯一。

真係想復合的話，唔係你為佢做幾多嘢，係你有幾多嘢重新吸引佢對你有興趣。他朝一日，佢主動搵番你，就當同佢未拍拖前咁做朋友，直至相處到大家舒服，氣氛又啱時，重新推進大家關係先係復合嘅理想做法！希望幫到你。

所以溝通先係關係長久嘅關鍵。由同前度拍拖嘅第一日，我已經同佢講有咩唔舒服有咩意見就攤出嚟傾，但久而久之，大家都忘記左呢個約定。最後矛盾劇化，幾日前正式走完呢段關係。

女朋友有情緒病 好辛苦

中秋節快樂哦各位巴絲

今日天氣好正

咩情緒病 ？

抑鬱症

無再好好傾過？

我起初都有夢到
好正常
但一醒返要反黎現實都幾辛苦

其實正常都唔會擺得低

好嚴重 ？
咁你覺得咩令你咁辛苦

要好好照顧佢呀

多謝你 咁你最後同佢點

對方因為失望，已經唔想再俾機會我。昨晚約到對方見面，坐低傾完。明白同了解左對方嘅想法，最後只好接受對方分開嘅決左

至少可以見面講清楚

唔係每義情侶都有機會坐底一齊解決

起碼傾過，知道發生咩事。雖然結果唔如意，但都只好接受

Sorry about that

以往聽到中秋你注定一人只會覺得好笑，連登仔好有創意，因為以往都係A0
但今日再聽到，又係另一番感覺，因為已經變左邊做A1

啱啱好分咗一個月
今日諗通咗要放低
係唔捨得 但係人總要勇敢生存

以前A0嘅時候聽都覺得好好笑，而家我唔敢聽

頂唔順喺公園喊到傻左，好驚比識嘅人見到，但真係忍唔住
係咪以後大時大節都會咁

想喊就喊啦，個心頂住頂住仲辛苦
我頭先食飯有d眼濕濕，當我老豆問我發生咩事果震，我喊到收唔到聲
btw巴打我都明白嘅，我果個都係初戀黎，唔開心亂諗野係正常，因為我都係咁，有咩唔開心就係度講啦，我同其他巴絲都會陪你傾㗎

係呀 今日仲要做節 係親戚面前扮開心冇事真係好攰

其實失戀唔係生活唔到，只係世界冇曬色彩姐

辛苦你啦，個心一定唔好受，翻到屋企好好抖吓發洩吓啦
我前兩日都冇點喊，以為自己已經好翻咗一半，點知今日爆晒d情緒出黎，自己原來比我想像中hurt得嚴重

努力令自己唔再諗佢，但係一到夜晚真係忍唔住，點解依個世界有咁多仆街

我好犯賤咁問佢分手做咩唔delete合照icon 點知佢話太忙唔記得

啱啱分手好難唔會諗起佢嘅，的確係幾犯賤，但始終仲有一絲感情，因為未分手前真係好愛佢
呢幾日都好想wts搵返佢，我仲有好多野想同佢講，但真係好驚佢block咗我……

頂住呀 依個世界仲有好多愛惜你嘅人
我係wts同佢講，點知我打完兩句就block咗我，其實我仲想去佢屋企敲門，但係驚佢會仲憎我 女人做到我咁真係好撚犯賤

今日睇佢最後上線，跟住見佢突然上線，諗緊佢係咪都睇緊我地以前嘅對話，可能係我諗多咗啦，但果震好有衝動想搵佢，好彩冇搵
我會盡力頂住㗎啦，絲打你都係啊

嗯 我明
我以前都試過
醒左知道係夢 喊到崩潰
因為訓教lee 個問題我到依家仲睇緊醫生

其實你做得好好嫁喇
最起碼你到最後到佢傾完 都會明白同尊重
都係愛佢ga一種表現

絲打多謝你，你呢番說話係我失戀以來，聽過最安慰、最觸動到我嘅打氣說話！睇完你呢番說話，眼淚就流出來了。

我都係咁，以為一開頭喊過幾次 好快會好返，點知呢幾日無啦啦又諗返起好多片段，尋晚自己一個坐係公園時終於忍唔住再爆喊

It hurts.

你有sp?

有 連ig啲合照都del曬 好似我從來冇係佢生命中出現咁

我個fd講得無錯，唔使迫自己快d好返同扮無野，唔開心就認咗佢，同埋要相信自己將來一定會好翻，但真係需要時間

咁絲打睇醫生之後有冇好轉

其實喊左會舒服d就喊出黎
俾自己適當咁發洩下自己情緒

依家都要靠安眠藥瞓覺
不過就無點夢到佢喇

ok ah 無問題

好多時都係過唔到岀黎做野個關

咁都係一個好開始啊，祝你早d好翻無事啦

x2好開心

唔係成日想扑嘢被飛

心病其實真係唔知要花幾耐先可以搞得掂

21ba 分左手十幾 原因係佢覺得好大壓力 家庭又破碎 20歲味夠 自己搵自己洗 身體又多毛病 又要讀書成日要睇醫生 佢話唔想再多一樣野去煩 話拍拖係應該要煩 所以唔想拍 唔需要有人分擔佢壓力 拍左一年 日日都會chur佢 send野 但佢已經由hea覆 到依家唔應 但又會睇story 我真係好辛苦 原本由一個唔中意social逼自己玩交友app flirt人 去填補自己既空虛 我以前係好憎人做依啲野 但真係好辛苦 精神成日崩潰 一時好興奮一時好down 真係走唔出黎 知道唔值得為佢死 但死係最快解決心痛方法 真係好好好放唔低 佢話比啲時間冷靜 但我真係試過唔搵佢 但真係做唔到 依家忍到唔wts但成日send d snapchat 扮公廁snapchat 其實淨係比佢 好辛苦

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

圈子唔同左 少左共同話題

邊間

傻瓜 當感情無左 再多的承諾都只係廢話

心底入面知道 分手 都係因為唔再愛你
好想快啲放低

唔一定唔愛 但都幾肯定係相處唔到落去

喜喜好似成日ot 咁 好慘

分開左一個月，個種唔開心嘅感覺又強烈返
4日假期有3日都去左返pt，諗住可以用嚟塞爆自己啲時間，但唔記得左返pt 嘅地方都有同佢好sweet 嘅回憶...

[member]
毒在家中好休息下
[/membe

依家仲興嫁咩

早一個星期分手，放下尊嚴去努力挽救，結果都係話沒感覺

same here咁大個人都未試過咁低微 仲要驚hurt到佢 唔想情緒勒索佢

give u a hug
其實分手挽回都無嘜用
當一個人講得分開
佢應該係深思熟慮咗好耐
要走嘅始終留唔住
佢要番黎自然就會番黎

喜喜我又一齊準備返工

本來佢話想繼續一齊 但係畀啲朋友講多兩句 就話唔想咁優柔寡斷 想分手

係 一岀去見到太陽就頭暈
我返2230-0700

所以之後都決定唔搵佢，但個心仲好痛。未完全接受到分手，希望自己努力多啲

你返幾點 ？
有時第2朝返上床個時都唔知自己係暈左定訓左

或者要睇你地兩個係因為咩原因而分開
當初分開嘅問題有無辦法解決？

和平分手未夠一年
好撕裂呀個人
理性嗰面覺得分得啱
感性嗰面成日掛住佢
但對方已經move on左仲識左新仔s
其實我好愛以前嗰個佢
但理性話我知佢唔再係嗰個人
我嘅自尊亦唔允許我返去再溝過佢
都真係好大打擊 佢咁快就可以鍾意第二個
講到我點點點好轉個頭就愛上第個
我知佢冇錯仲做得好啱但我好辛苦呀

未病之前訓得好好
病左之後就訓唔到

上次搞到朝早10點先訓到 轉頭2點就醒左

點樣可以唔俾自己勾起同佢嘅回憶
呢幾日碌ig 都彈左啲失戀語錄出嚟，一睇就覺得個心拿住拿住，好辛苦

一齊咗兩年 尋日講分手
今朝出門差啲喺條街度喊出嚟
自己一個真係好辛苦
搞唔掂

男人係咪都可以好理性，對於愛情上
可以話抽離就抽離到？

想喊就喊啦

利申 巴
其實並唔係 主要都係睇對感情嘅投入有幾多
男人嘅理性好多時候其實都可以扮出嚟嘅

一返到屋企即刻喊到停唔到
因為自己性格問題 成日chur佢 近排都開始發覺自己好多位做多咗
但係好似太遲 佢覺得維持依段關係太攰所以分手
分手個陣話希望我有啲轉變 改到先返嚟搵佢
我諗應該仲有機
俾咗啲目標自己 想自己沉澱下
但係day1已經好辛苦

佢咁講得，應該都仲有感情
你點chur法呀？
你巴定絲
改變自己，俾佢見到你有成長，再挽回佢，成數應該ok

巴
類似太過黐身 成日會想見面咁 佢就覺得我做多咗 成日因為咁而吵
佢返工都大壓力 而我就相對得閒啲
我逼得佢太緊之餘 又唔夠體諒佢 最後就搞到咁
分開下可能係最好嘅決定
同佢都仲有contact 下個禮拜仲約咗一齊慶祝個fd生日
啲fd同佢都熟 唔想搞到好尷尬 只可以上嚟講
btw 多謝你Ching

考慮下

頂唔順
人老喇
今朝仲要塞左成個半鐘頭車先返到屋企

男仔好少痴身
我覺得癡身都幾好呀
不過要有適當私人空間
你本身性格係咁，定因為冇咩安全感

可能大家無適當嘅私人空間
以前性格唔係咁 唔知點解自己會好缺乏安全感
佢平時都係陪我 或者同我一齊 朋友都唔多
搞到佢咁真係好內疚

絕對唔係 如果真係深愛一個人 冇咁易可以放得低
至少我係

長腿姐姐

邊有咁易
我散左大半年 話就話生活正常番 冇再點諗
但某d時刻都會諗起佢，得閒就發夢見到佢
前排先夢到佢 醒左好失落 發覺同佢一齊真係好舒服 磨合得好好 唔知如果有下一次愛情仲可唔可以咁樣毫無掩飾做番自己

同我好似 係佢心目中太痴身，於是佢頂唔順太大壓力就直接講分手了

如果你地係分開下的話，即係仲有可能一齊返？

可以試下留返多啲時間俾自己做其他野，例如約下好耐冇見嘅朋友 做下平時自己鍾意嘅興趣，總之唔好俾你嘅世界只剩下女朋友，唔好佔用晒女朋友嘅所有空餘時間，咁就可以俾女朋友感覺冇咁chur，有返啲空間

當真係好投入一段關係 已經視對方為終生伴侶 但又唔可以行到最後，真係唔知自己可唔可以再投入落下一段感情度

希望時間可以沖淡一切，得大家可以move on 啦

巴打一齊加油

好彩今朝係收工 坐車有位坐 訓住塞

係難既，但未至於做唔到
曾經我都以為我冇左佢我會要生要死，初初的確係
但去到而家就真係知時間會沖淡，我而家都學識 你唔會冇左邊個唔得
所以加油呀，初頭係好難捱 捱過左又一條好漢

巴打你都係太愛佢
但愛人之前必先愛自己

啱約咗出嚟傾咗陣
大家都覺得短期內唔會再一齊住
約好咗一個期限 到時再考慮

要轉換下心態 學下點安排自己嘅時間

好難抽離

多d上嚟分散注意力

梗係

安排自己時間都真係幾難
仲學緊

「如果ex搵返我 我會同佢喺返埋一齊」
我真係痛撚咗好耐

斷斷續續兩三個月

我抽離唔到
而佢又唔比我努力佢改變自己佢就佢😢
我身邊所有嘅影子都有佢

但佢好決絕
話有愛
但解決唔到問題
因為佢自身有好多問題解決唔到

我聽完個腦真係空咗

邊緣 我應該點好？

介唔介意講下你個case係點

我地鬧交後
佢反思到我地價值觀唔夾，如果再一齊係將來都只會係痛苦
佢都唔想我付出，佢相信我付出後我會好痛苦
又做唔返自己
所以佢想分手
佢諗唔到其他方法去改變
佢唔想我努力係個關係上
佢好擔心浪費我嘅青春，我嘅時候
佢對自己冇信心，冇信心比到幸福我
佢好痛苦，所以想長痛不如短痛
但我好想為佢付出，為佢做好多嘢，好唔想佢負責咁多
佢係一個好好嘅男朋友😢😢😢

我諗呢d就係磨合唔到啦, 大家相處得唔自然
可能佢覺得已經磨合到攰
係有愛 但到價值觀唔同果下出現果陣就會好難頂
到一個地步佢覺得再磨合落去都無意思 無謂浪費大家時間
我諗佢行得出呢步 佢自己已經考慮得一清二楚
男人都係會係感情到保留番d理性(亦都有d自卑)
如果佢真係咁決絕, 放手啦
而家係好痛苦, 但佢行得出呢步, 繼續一齊都會辛苦到佢
為段感情付出而覺得辛苦 都好難會行得長
相愛容易相處難 我覺得相處得好既先會長久

😭😭😭😭

放唔低

小短紫埋位先

今朝仲有著外套
暖粒粒咁訓

開下失戀大哂mode，鐘意做乜就做乜頹廢下喊下
搵下fd陪，上黎呻下
時間耐左好快就愈黎愈變番個正常人
我就是成功的例子

我已經日日同fd 講

散左幾耐？慢慢黎啦

2日
但佢會陪我慢慢抽離
直到我抽離到😭😭😭

我覺得通常呢d最易奶野
你仲依賴到佢 你點會抽離到
我真係唔信有日你會話 我抽離到喇唔該你 byebye咁囉
唔知你地而家點啦，但我feel到係日日都係到text，你就仲有妄想覺得可能有日佢會要番我
咁樣點會抽離到
唔係要你block左佢唔理佢 但你要獨立喇 唔可以再依賴佢
唔好將move on既工作都分配d比佢

Move on真係好難

我ex 都同我約左個限期，但我知呢個期只係俾我一開頭冇咁傷，到左期限其實都唔會可以一齊返

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的都給你
愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

聽完喊到仆街

我ex 話我付出得太多 分手唔係我問題，叫我唔好就佢咁多 為佢改變咁多，佢唔想我做唔到自己

起碼依一刻叫做有個目標
無目標真係好難生存落去
巴打一齊努力

好
一自己一個就好易亂諗嘢

對方覺得你唔了解佢，但又唔想比你了解，你想證明但佢又覺得你一定做唔到，唉

分開後兩星期同佢提過想一齊返，但佢即刻好決絕say no，所以我都覺得可能性低過中六合彩了

而家將副心機放係工作上同埋自己興趣上就算

巴打一齊走出失戀嘅陰霾吧

天能女主角